熱狗好L型囉！

唔知今日仲攪唔攪呢？

祝佢哋次次咁L型，咪停啊！

今年蝕到仆街仲邊有錢搞,你班友又唔課金

敗選既先係「熱血公民」
分家了

陰公，咁L多隻狗分五盤壽司，每隻得幾舊，慘過去明將。

呢班柒頭真係全部都係駝鳥，只有佢本身覺得型，全世界都已經知道佢地幾柒

鄭錦滿幾十萬射落海真係好型囉

否則昨日應該可以有魚翅食

搞！

話「大食會」引晒班豬玀返美羅先

然後鎖門、落閘、放狗！ 唔買熱血七一遊行滯銷Tee 同 書展滯銷書, 無得食唔比走

比左錢, 就可以去食嘉頓什餅, 任你揀食邊款

企係走廊食 真陰公

屌佢老味，用佢左右格離d位嘅真係多撚得佢地唔撚小

仲要放兩筒糖係度驚大家唔飽 真係好貼心

狗真係只配守門口，室內都無得入

點解唔放生命麵包同嘉頓什餅?

其實幾柒下，有心請食飯去下食放題都好，屈埋係工廠大廈條走廊食

咁都叫大食會, 係型嘅

你唔課金我邊有錢請你食嘢呀？

證明熱狗幾易養

喂熱狗仔
大佬俾咗＄20你袋未呀

可能台慶食麥記，每隻狗一條薯條。

做乜鳩

屌你,班友本質上同藍屍廢中無乜分別

佢地冇諗住贏

起碼人哋攞多D嘢，熱狗只值幾舊壽司。

好大分別，人哋愛國有錢收，熱狗愛黨要課金先畀愛。